制裁去到邊？

好似冇乜人提
想知點出糧